日本有架仔搭訕搵西屌 香港有蝗婆搭訕搶樓住

架仔應該學下蝗蟲

好句 好句

多謝

唔好上咁多連登，會搵唔到女朋友